荷蘭紅燈區重開 要帶口罩手套 禁止接吻，口交，面對面，激烈會喘大氣體位

〔編譯孫宇青／綜合報導〕在武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）封鎖期間，荷蘭的性工作者有3個半月喪失主要收入來源，也無從獲得國家補償。幸好，荷蘭政府已准許「紅燈區」從本月1日起重新開放，但性工作者仍應加強衛生管理，包括避免與客人親吻，以及會令人「大口喘氣」的性愛方式。

《路透》、《每日郵報》、《衛報》等媒體報導，荷蘭政府決定將阿姆斯特丹「紅燈區」重新開放的日期，從9月1日提前至7月1日，令性工作者振奮不已，因為在武漢肺炎封鎖期間，他們宛如同時被客人和政府遺棄，有些人甚至被迫非法工作，才有辦法應付日常開銷，而這也使他們暴露於更大風險之中。

荷蘭性工作者向來遵守嚴格的健康安全法規，而紅燈聯合工會（Red Light United）月前致函政府時，進一步提出更嚴格防疫措施，包括禁止接吻、口交，以及面對面體位等性愛姿勢，避免病毒經由唾液傳播。工會主席安娜（Felicia Anna）笑稱，性工作者對清潔工作十分熟練，且「我們已處理過比武漢肺炎更嚴重的疾病了。」

29歲的夢娜（Moira Mona）對「重出江湖」非常期待，並透露除了常備的皮衣、皮鞭、高跟鞋外，她多準備了皮面具、黑手套、醫療口罩等更多道具，在萬全預防措施下，並不擔心染疫風險。

不用抽 不用搶 現在用APP看新聞 保證天天中獎 點我下載APP 按我看活動辦法

齋睇唔做，定揸下波唔出野？

點樣執法？

香港抵玩好套，個邊轉下pose又收你錢，含撚同扑野分開計。香港屌俄妹最平六舊水有交易，服務好過d大陸雞

有工會主席

隔住塊膠片安全啲

兩個都帶晒防毒面具先做就係最安全

淨係可以玩glory hole?

嚴禁 missionary，Doggie 最安全！

全程只玩狗仔式抽插
揸波
男女帶住口罩

未有疫情之前，含撚佢要你上套，又用紙巾圍住你條撚同用手套，好無癒

好多都格手，要楔另外再比錢

防疫最緊要嘛，香港青樓應該要馬上跟進啦

靜雞雞除套

隔住塊玻璃打J算

點解唔著生化防護醫扑野?

咁不如返屋企打飛機

啲女大猩猩咁款 屌埋我果份 當去動物園 觀感FIT哂

唔比吹

只可以著乳膠衫玩sm?